毒撚第一次情人節終於有節目！

大家情人節可摸以一齊同手足過啊

推！

8點荔枝角見啦

push

好空虛

好寂寞

推

好涷

推一推

到時有大把男手足摸
諗起就興奮

推呀！

push, 聽晚見

荔枝角的手足

香港獨立

唯一出路

我愛手足

612

721

811

831

有無不反對通知？

101